記者要人！記者要人！記者要人！

代朋友post

事源：
唔撚洗FC！黑警乜撚都做得出！有女仔比黑警踢肚踢到子宮輸卵管微絲血管爆裂，被剝光豬搜身任睇，仲被辱罵臭西做雞都無人要！

見到依個post send左俾個做記者既朋友(深黃) 佢好嬲好想幫手做d野

雖然同意有人話受傷害既手足企出黎未必係好事 但都想願意企出黎既手足有途經出聲 記者朋友想跟進做訪問 希望幫到手足拎番個公道 揭露更加政警問題 要求政警回應，跟進！

一定要有人親身講（不論係議員、律師、醫護、定當事人親身講），記者先有機會將個報道推出街！

記者需要議員、律師、醫護、當事人、任何關事既人既contact呀!

如果唔敢講contact俾記者聽，記者話可以直接比議員電話佢，佢直接再搵議員，跟住再叫議員搵記者

最好打鐵襯熱，特別係琴日幾單頭條餘溫未過！一連串嘅曝光，令警隊招架不住!!!

真係值得做!
真係值得做!
真係值得做!

tg: hamlander

推!!

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

良知真心是個好東西

推